曖昧左半年,幾時整穿佢好

驚驚

半年要得都得左啦

再耐啲就friendzone啦

半年

基本上是但一個表白應該都無走雞啦

實測曖昧太耐會收皮 去馬啦